喇沙究竟係一間乜撚嘢學校 神又係你地鬼又係你地 搞到香港立立亂

林夕 - 直屌泛民
藍奕邦 - 直屌譚伯
森美 - 黃得嚟TVB唔夠膽郁佢
李小龍 - Be water
曾俊華 - 黃絲特首
蔡堅 - 醫學會會長
陶君行 - 一路走來始終唔得
歐文傑 - 樹大招風導演
柏林仔 - 屈手督察
盧偉聰 - 做一哥做到美國制裁
郭子豪 - 偷食出名過做戲
向佐 - 向家有幾藍唔洗講
林建岳 - 旅發局主席
陳帆 - 運房局局長
陳欣健 - 過氣藍星

最新: Edison Chow

向佐 - 向家有幾藍唔洗講<<

姓向嘅係黑架

陳庭佳都係

你訓撚醒未？

拔萃有個大仆街

但係喇沙好食

佢條女就係名校

曾俊華黃絲

KongU究竟係一間乜撚嘢學校 神又係你地鬼又係你地 搞到香港
林鄭
天琦

證明支那推錯人
如果推老鼠薯片，香港人死咗都唔知咩事

曾俊華 - 黃絲特首 ??? 佢支持23條㗎喎唔好畀佢個薯片佬懶係親民嘅印象呃

i mean 傻豬黃絲最愛嘅薯片叔叔 愛丁堡廣場果日好感動

兩登出最多本土派就係喇沙仔
我識得都有至少五個因為發夢比政府告緊
舊年搞咗一場拉人鏈都幾百人
聖若瑟都有義士 拔萃一個都冇

到依家都唔明點解佢哋果時撐薯片唔撐胡官
胡官仲要係支持今次抗爭